16 8輕斷食

一日入面只有8個鐘食嘢 其他16個鐘都斷食緊
有冇巴打或者絲打進行緊或者做過既
小弟想試下 係咪真係有用？

同問

調返轉work D

認真問咪挽啦ching

睇人 唔同人唔同體質 好難話work唔work
利申：唔work

我覺得會work

因為真係限制左你個人好多無謂嘅吸收

我個人堅持左個半月

個肚腩細左

不過我有做開gym

淨係舉啞鈴

比你參考下

都要戒甜野

冇用， 持續咗呢個做法廿幾年，因為我從來唔食早餐
午餐到晚餐之間得七個鐘食野

你幾重

150磅 170cm

試咗兩個月，唔work
胃口仲大咗

要同時間戒口少甜 ga

唔係食8個鐘
係個肚消化左咁耐(?)
睇個個台灣導演youtube條片啦 幾好

試緊

一夠鐘可以食嘅飯，一食落去覺得係人間美食
不過平時唔係話好餓，都叫適應到

邊一個 有冇link

試左幾耐

8個鐘 唔食早餐己經得 有幾難

但係我見人都係食早餐重要啲

唔知樓主認為點為之有用
做咗IF差唔多兩年，幾乎每日都係16/8
起碼冇負面影響
好多人當IF做減肥工具
但係我自己係俾其他健康上嘅好處吸引
哩兩年控制體重冇難度，想增就增想減就減
不過我本身就有計開卡路里
就算用咩方法都減到
減肥始終都係睇全日吸收
斷食嘅出現只係點醒我一兩日唔食嘢係冇問題

挽？挽你老母咩

減到肥？

試左三個半月 keep得到 同輕左 有跑步
胃口細左 每日第一餐想食多啲都唔得
無咩時間會覺得肚餓
間唔時出街食多左都無肥返

有用架

身體唔食野7個鐘就會開始自我修復
如果16個鐘唔食野，個身體會多左機會用肝醣同進行修補工作，
體脂，消化毛病等都會有改善

個前提係，唔好當佢係減肥工具，
同8個鐘嘅feeding window要食健康野

身體之所以會因為IF減到肥，
係因為佢調節到去一個理想體重，
所以唔會因爲一餐半餐大食左就反彈

同時你會慢慢唔再肚餓，
但一開始會覺得辛苦，因為身體會send signal要你食野
多數人過左1,2星期就唔會朝早血糖低，好肚餓咁

利申 早排清水斷食左10日，睇左好多資料同書